本人立此post決左退出波台直至回歸

阿門

挽留

BOT?

唔識你

yes

喂 P牌返入去P牌台啦

想要BOT 點賣法

人肉bot唔知點賣

賣個人

出幾錢買

玩流

$888/1day

成交了

Premium member

幫你推又點話

ptbf?

做乜野

樓豬你又話退出做咩又覆

挽留左了

funson reported

咪屈我15秒f5一次

但放左工

630先放

避人潮？

不嬲都係呢個時間放工 都好能多人